有冇巴打識玩玻璃/吹玻璃？

想學想玩，無從入手
戈種晶瑩剔透又脆弱真係好吸引